{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037526",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103468",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "작업반장 이태원점"
    },
    "text": "作業班長梨泰院店\\n\nソウル龍山区梨泰院洞130-51階\\n\n梨泰院に位置する「作業班長梨泰院店」はスモール居酒屋で、工事現場のコンセプトでインテリアが楽しく、冷却テーブルと冷却やかんを利用してお酒の温度を維持してくれます。 マッコリやビールなど様々な酒類も提供されており、独特なメニューであるコショウソース骨抜きチキンや鶏トッククも味わえます。 値段と量が負担なく老若男女誰でも簡単にアクセスできるカフェ/居酒屋です。 営業時間は16:00から02:00までで、年中無休です。 居酒屋は52席を提供しており、部屋はありません。 梨泰院で楽しく楽しい時間を過ごすのに適した場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "作業班長梨泰院店はどこに位置していますか？",
            "answer": "作業班長梨泰院店はソウル龍山区梨泰院洞130-51階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "作業班長梨泰院店のコンセプトは何ですか？",
            "answer": "作業班長梨泰院店のコンセプトは工事現場です。インテリアも工事現場をイメージしており、冷却テーブルと冷却やかんでお酒の温度を維持しています。"
        },
        {
            "question": "作業班長梨泰院店ではどのようなお酒が提供されていますか？",
            "answer": "作業班長梨泰院店ではマッコリやビールなど様々な酒類が提供されています。"
        },
        {
            "question": "作業班長梨泰院店の特徴的なメニューはありますか？",
            "answer": "作業班長梨泰院店の特徴的なメニューにはコショウソース骨抜きチキンや鶏トッククがあります。"
        },
        {
            "question": "作業班長梨泰院店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "作業班長梨泰院店は16:00から02:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "作業班長梨泰院店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "作業班長梨泰院店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "作業班長梨泰院店は何席ありますか？",
            "answer": "作業班長梨泰院店は52席あります。"
        },
        {
            "question": "作業班長梨泰院店には個室はありますか？",
            "answer": "作業班長梨泰院店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "作業班長梨泰院店はどのような人におすすめですか？",
            "answer": "作業班長梨泰院店は値段と量が負担なく、老若男女誰でも簡単にアクセスできるカフェ/居酒屋です。"
        },
        {
            "question": "作業班長梨泰院店で楽しく過ごすためのおすすめはありますか？",
            "answer": "作業班長梨泰院店では楽しく過ごすために梨泰院での時間を楽しむことをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 213,
        "QA": 428
    }
}